首回合 阿妓3:0。次回合 我轟3:1

阿妓勝

踢緊歐聯？

阿仙奴晉級
車路士out!

唉 真係認輸

輸波晉級

如果車仔冠軍
咁我地勁過冠軍

仲諗住要加時，點知畀銀河唯一絕殺

阿好波

阿記勁到 搞到我有少少衝動想轉會

一齊投入爺爺懷抱

上季兩回合雙殺李斯奪冠，冧莊呀